一個周薪50萬鎊球員應該expect佢每場做到d咩？

場均一球算唔算基本要求

每場一個12碼基本

山神呢幾場表現值晒

一季入5球
獌迷對於75m買返嚟嘅盧卡古入10球巳經接受，山神只係用件垃圾就換到返嚟，入5球仲唔夠咩

幫公司每個禮拜賺到50萬以上

淨係睇d吊波都值晒

垃圾？件垃圾一場三個助攻喎

屌曬成隊隊友，再屌埋球證

辣殺

點解佢過左龍第一下唔射 睇定先再射已經返哂黎

吹呀，你識條撚咩

可能覺得咁樣難發力會飛機，寧願搵返重心先射掛

通常過左龍第一下唔射之後多數都收皮

我都唔知，我睇曼聯即討係咁講

做首席指揮